如果粤港人自認係炎黃子孫 就應該學好華北語(普通話) 否則數典忘祖

閩粤人祖先係百越人
學胡語先係數典忘祖

推普廢粵就係數典忘祖

但中原漢化嘅百越人認炎黃子孫嘅話，學北方化漢語唔係都數典忘組咩？

屌你老母收皮啦5毛 標題與內文不符

中原文化係被胡化 梵化
粤人推普廢粵就係數典忘祖

點解唔係學文言文?
你先係背棄先祖果個
垃圾
你老母一定係弱智
你老豆一定係狗
你呀爺係雜種
你呀嫲係妓
生出你依個不忠不義不孝的死賤種